天仁茗茶邊隻最好飲

913奶茶半糖去冰加珍珠

九一三奶茶加珍珠

都係垃圾

香芋鮮奶綠

我都係飲呢隻

鮮奶綠茶加珍珠半糖半冰

913奶茶去冰加珍珠

橙茶。

913奶茶半糖加仙草

識飲一定飲依個

913奶茶走糖加珍珠

一隻都唔會飲

珍 珠 奶 綠

珍珠鮮奶綠 少甜

913/普洱奶茶/奶綠+珠

飲過冇乜特別得個甜字

試過913就返唔到轉頭

菊花普洱少甜

913冬瓜茶少糖少冰

苿香奶綠

913有咩特別

福圓薑奶

913鮮奶茶少冰少甜加珍珠

香芋鮮奶綠加珍珠半糖少冰
飲完返唔到轉頭

913冬瓜茶加珍珠少冰！

完全一撚樣

913鮮奶鮮橙綠茶

冬瓜茶小糖小冰

913茶王走甜

加乜撚野珍珠半乜撚野冰

鮮奶好似先係唔用奶精？

珍珠鮮奶茶 半糖 少冰 加珍珠

香芋鮮奶綠半糖少冰加珍珠
飲左成年幾都仲好鍾意
但30蚊好貴呀

913奶茶完勝

913奶茶

凍香橙綠茶，少甜，不解釋

x3

913鮮奶茶

漏左 要913鮮奶果隻

橙茶加愛玉

香橙綠茶

你咪走甜囉

鮮榨水果茶
加愛玉
走甜走冰

珍珠鮮奶綠 半糖 走冰

唔太好飲

lm

係

香芋奶綠 小糖

鮮果
不過個樣似中毒飲品

913 奶茶 半糖走冰茶濃加珍珠

香橙綠茶 少冰

見到個po，第一次

3分糖少冰

913鮮奶茶5分甜走冰加珍珠
返唔到轉頭

香芋鮮奶綠多芋多奶

香芋奶綠 半糖 少冰

珍珠鮮奶綠半糖少冰

珍珠奶綠

香芋鮮奶綠走冰少甜

奶蓋烏龍加仙草凍
真係神級次次都嗌呢個
你地都試下啦

香橙綠茶 一開始以為會好怪 試完之後果種fresh既感覺真係返唔到轉頭

明明應該係珍珠鮮奶綠半糖少冰

熱香芋鮮奶綠 加珍珠 三分甜

珍珠鮮奶茶

剛剛飲完, 蜂蜜菊普洱茶

認真 飲咗年幾 除咗香芋鮮奶綠之外嘅所有野都無飲過 我真係太愛芋頭

成三頁都冇人提葡萄柚綠茶。

珍珠奶綠 走冰走糖

呢個我就飲Come buy

雖然好多人推薦綠茶
但係我偏愛紅茶同烏龍茶

叫奶綠或者奶茶嘅話
鮮奶好飲過奶精

雖然賣點係茶
但係珍珠都特別好食

另外天仁喫茶趣有賣雪糕
三隻味:紅茶,綠茶,鐵觀音
最愛鐵觀音

913

叫開微糖 有諗過走糖 但唔敢 d味會唔會差好遠？

班員工知道飲呢d飲品唔健康，專登幫你杯野加d鐵質渣 唉香港地真人好人難做

好飲過頁茶先

小時候波霸

留名

奶綠

913珍珠奶茶雙倍糖

飲開珍珠鮮奶茶/奶綠

下次要飲913

定延正囉唔該！

好撚柒難飲

茉香奶綠半糖少冰

未飲過

烏龍奶茶少甜少冰混珠多珠

珍珠鮮奶綠 微糖少冰

有芋頭肉個隻幾好飲

鮮奶綠半塘少冰

洛神冰茶半糖少冰加愛玉

冇一隻好飲

叫過 酸到痴撚線

咪係 淨係識負皮 連menu都唔撚睇清楚

呢個又係唔知乜黎

蜂蜜紅茶加珍珠

蜂蜜綠茶

。

913奶茶走糖濃茶

甜到爆，小心糖尿病

你老母比狗屌呀小學雞

冬天既話熱913奶茶半糖少奶 perfect池

珍珠鮮奶綠
高纖水果綠茶

913鮮奶茶少甜少冰加珍珠

琴日再畀多次機會天仁茗茶

飲鮮珍珠奶茶, 佢老母竟然畀鮮珍珠奶綠我
咁算啦, 奶綠我都飲既
叫走冰 100%甜

一飲 , 再咬下啲珍珠

根本又係不外如是

心諗, 屌你老母呀天仁茗茶 , 廿幾蚊杯 又細杯又普通
啲珍珠畀連登仔吹撚到上天, 如果只係無咁甜, 真係唔撚值

天仁茗茶啲打手真係好撚多

但根本就過度吹捧

無糖913多冰

奶精 塑化劑 留返畀你地

珍珠鮮奶綠 7分甜 少冰

呢排買一送一

普通到仆街

識嘢

本身 珍珠鮮奶綠已經無乜「綠」味 淡到好似飲奶咁

仲要 7 分甜 , 仲要有冰 ? 唔怪我第一次飲嗰陣 一飲成杯好似奶水咁難飲

天仁茗茶打手仆街啦

珍珠奶綠同珍珠鮮奶綠有咩分別？

扮撚哂用鮮奶, 但其實成杯唯一賣點係少少既奶香味

成杯淡撚到仆街

飲落邊杯好飲啲🤔

我試過 3 次, 2 次中伏

係得杯 咩 913 茶 有啲茶味叫有啲賣點

但鮮奶乜鮮奶乜嗰啲 真係世界級普通 有奶咪就無哂茶味

天仁無奶蓋⋯

蜂蜜菊普加珍珠

琴你老母
畀你老母

普洱奶茶竟然無人提

我屌你老母個臭西呀, 死打手

琴日唔係咁打 ?
畀唔係咁打 ?

你死全家啦 仆街仔

913奶茶無糖

啱先飲完

913茶王

第一頁講左啦

反而覺得913奶茶好飲過鮮奶茶

用鮮奶好快飲到膩

加珍珠半糖 唔該

913屌你老母屌你老母

913 究竟係咩黎 有冇巴打描述下 利申：飲過天仁廿次以上

人蔘烏龍茶

913，鮮奶，半甜，加珍珠

珍珠鮮奶茶！！！

福圓薑奶加珍珠冬天飲一流

913走甜/小甜

飲左山茶花綠茶

呢杯神級

飲開洛神冰茶

高纖水果綠
btw大家覺得邊間啲女最正

要嗌埋茶濃

我試左913走甜,無咩特別喎

化學奶精 緊係好飲喇